是靚早 果物穀類麥片 加 幾粒藍莓

狗糧

日清仔好野來的

清方唔方便影下個營養標籤上黎？

定延餵緊我食早餐

我想食定延胸前兩粒提子乾

非

在吃冰

米色拉

肥到仆街

抹茶味最正

甜到仆街喎

米癲拉

成日見公司女同事食

偽健康撚最愛
事實係好甜好高卡

拉

是

建換點點綠個d早餐，多營養，真實小小

呢d 食得多便秘

藍店不了

平時我當零食

呢隻好食

呢隻好熱氣

九成大陸製, 祝樓主早日歸西

你媽確診

無三不成幾
呢種脆片好甜 小食為妙

759有好多外國產地嘅cereal
睇營養成份好似正常好多
唔好揀日本/韓國牌子 多糖到仆街

你全家地府隔離14天

e隻好食

你媽係床上喘得好勁

睇吓求好食定求健康
呢隻的確幾好食

呢隻肥到仆街
雖然聽fd 講係幾好食

咩味？定係只有甜味？

買過抹茶同大豆
大豆最難食

有d果乾係入面咁囉
其他同平時無乜分別

呢隻就咁啪當零食都正

食得多會變肥

買番日版啦，多料十倍，港版少料到仆街搵笨柒

唔知點解睇到日清出, 就會覺得有陣杯麵味精湯+穀物

日版邊度買？

有冇清知邊隻麥皮／穀物片可以加奶就咁使唔使煮/加熱水

以前759賣日版成日買，之後變哂賣港版，on99
而家通常要日式百貨超市先有

但係而家759有隻日版Hershey‘s穀類早餐都好食

見樓下士多有隻綠茶味賣廿幾蚊
有冇人食過好唔好食

好食
但絕對唔健康

呢隻水貨正過行貨版

即係日版？

yes